健吾對於今次運動口號既見解

btw

光復香港 時代革命
我地要既未必係獨立
我地要既係為香港人做野既政府，唔係只識得賣港求榮政棍
要做到依件事只有雙普選先係最容易達到依種要求

[5大訴求]

一步一步嚟啦，大家嘅願望心照啦，唔好一下子加餐要政府一次食晒係無可能嘅。

ok, 先俾真°雙普選，即刻實行，由香港人選出代表我地既政府

其他野再係依個基礎下傾